大家架車用咩呔？

我揸benz b200，17"
之前用原廠嘅撚太撚牌呔
未換都唔覺有問題

最近一換咗米芝蓮PS4
發現靜咗好多
行車又無咁震
早知早啲換

Yokohama AE50
話靜, 但都係好嘈

用緊PS4, 乾濕咬地力OK
就黎唔得o個陣
都會容易D俾到感覺你去做野
唔會一下子話冇就冇

同埋耐用度都OK

揸緊A Class 啱先由PSS換咗ad08r試緊
乾地好好 濕地暫時未試過

ps4用家

唔係出左新既ps4s咩？

RE71R

pss 用家 但真係有啲貴

以前試過, 未激劈到響太而磨蝕的話
濕地表現都唔差的
都係要小心一過左limit
就會話冇就冇

用左半年大陸呔
最神奇應該係我宜家仲可以同到你講野

我最雞都係用過米記慳油胎
Energy Saver Plus

Pss用家表示ps4好貴

Pirelli Trofeo R

Federal 595 rsrr

用緊Nexen SU1
前個星期落大雨都好穩 暫時冇咩投訴
呢個價錢 抵用啦

Freed /Pirelli P1

用緊F1A3有啲後悔

米仔275 40 20

RE71R打手
不過想試下ps4s

18 7.5 係咪無咩選擇

CLA用緊RE71R

吓，大撚把啦

最靜 係咩
用緊yokohama earth唔知咩

你睇下PS4 235 40 18

或者馬牌都出名靜

235 本身我用215 55

225 235一樣落到7.5j，醒少少啦

你55厚都唔係運動導向，求其買得啦

點解？

最靜買石橋grxi 得水貨要訂

ps4

建大都唔平

225 235應該吃力好多
2000cc車

Pss

想問下如果225 45 18前後軚氣應該打幾多？想咬地d

Pzero 18"
遲d 上20"

235 35 19 PSS

人地巴打唔熟先上嚟問吓
冇必要咁話人

55+軟呔璧會好舒服

巴打要俾多啲參考資訊例如:
架車有幾重
頭轆定尾轆車
係咪原裝呔鈴規格

低呔氣會較呔地 但耗油會增加

只信米芝連

軟呔壁
姐係睇落好肥個種？
保護到條軨 無咁易撞花個種

19" PZero

點解無人用Bridgestone

差少少，米仔有保證

上面前咪有幾位巴打用re71r

原廠toyo 19吋...

細佬唔識野

我依家都用緊 xm2…感覺都唔算差丫
係落雨 60kph 行荃錦d 急彎先感覺唔係好夠 grip

RE003

用左1年DZ101 濕地爽練救車一流，年頭尾呔轉左ps4一個字好撚正咬地唔洗再怕甩尾，不過未換頭呔

仲未有古天樂出來搞事

Yokohama ES32

車仔用ps4
高性能車用pzero
跑車用cup2

窮撚冇用過米記既呔 請問米記邊隻呔同re71r同級？

求 19" 255 275推介

+1

感覺點？？

真係練車一流

PS4要訂先有

你地好大命

cup2

唔上到trofeo R嘅派拉利都係垃圾
用pss都無咁嬲

supercorsa囉

slk200 用緊goodyear 上手車主留低 新手唔太識野

想問問有無好推介

另外想買貼紙扮跑胎

邊到買平?

乾地唔夠咬地又唔夠靜

屌晒巴 如果Z33用咩好？

覺得其實有得揀ps4 都可以揀

有冇人用米仔 Primacy 3 ST 好似話好靜

尾轆車 17吋 215 45 用緊韓仔hankook v2 concept 2 試過馬騮山車場出大路(濕地同斜路) 燒住呔起步 但一般用冇咩問題同靜

買張細個書寫名嗰d label痴上去咪得

之前條鈴用過
上120之後會好嘈 (可能我問題)
普通行街好正常
價錢都算唔錯

但好多人都話F1A3乾地 >>> PS4
正路PSS係咪好啲？

本身部車整緊
而家部車用緊dz101
大油起步必著esp燈

高性能車pzero？

各位師兄
小弟就無車既 但係想學下野
有人話pirelli d胎係垃圾
賽車個批係因為sponsor要用
是否屬實？

韓仔Nexen su1 夠靜 濕地夠咬 性格比高

ps3 係咪個個用ps4 冇人會用ps3 ?

我都換左SU1 一個月左右 好抵玩
可惜冇AU7

巴打呔壓打幾多??

賽車同街胎唔同無得比
但派拉利嘅trofeo R 係街胎王係事實，cup2都可以行埋一二面(淨performance嚟講)

Ps4就算啦
一係re71r ， 一係ps4s

渣朋友2號，用緊ad08 乾地暫時夠用
濕地就⋯⋯ 差啲可以玩地府連登

我濕地用050，係地府覆緊你

想知仲有咩其他呔 可以揀

a005/006 幫到你

R 是街胎王,
但性能上只係強過cup2 好少, 有數據支持
但cup2 耐久度高R 好多, 而且cup 2平d
如果架車成日渣會揀cup2

我呢條用左8000km, 幾滿意

Su1 幾錢幾多吋？

Cup2 濕地表現點？

唔知，可能我平時揸得慢用Pirelli P1無特別，1月中換。
16年中制造，15吋 $3000

始終會就住渣, 平時80%速度左右
表現滿意, 相信係我未用到極限

頭一對 pss
尾一對 Goodyear f1

19吋，好貴

我225/40/19 凍胎打36

果陣問 215 55 17 $550。225 40 19 $850

有au7? 我上網睇su4評價好好，但唔見有

巴打幾時買ga？ 我上個月買 205 45 17 ＄650

冇呀 只係見到有SU1同SU4咋
但SU4大陸造ga…SU1韓國造…所以你懂的